我有個辦法！解決元朗中環混亂問題

唔知work唔work！講左出黎先，基於依家訊息大爆炸，唔理大家認同邊一邊，都好應該冷靜落黎，收一收口，用一用腦

解釋係下面自己想睇再睇，我直接講：
編撰抗爭者宣言
內容大概講述抗爭者不會對黑勢力妥協，如黑勢力再次挑釁抗爭者，絕不縱容，表明再有遊行抗爭者、普羅大眾受到黑勢力既威脅，將會把行動升級。（文筆唔好可調整、宣言內容可調整，總之我地一定要有階段性行動，成件事就唔同哂）

小小解釋：
首先想針對中環件事比d意見，我並唔認為想燒元朗村既抗爭者有意掉淡中環義士、警方惡行同埋不排除成立臨會，唔好再話佢地係鬼。唔同地區既手足都對自己居住地有情義結，依個亦係大家出黎保護香港既基本因素。

講返主題，元朗黑勢力問題急切性都好高， 因為直接影響民生。我地自己人都開始混亂，再加上有一大堆人（包括我）都認同義士價值好高，所以使用人力資源必須有鋪排，例如義士出動既前設。有見及此，我地要平定怒火，諗下點樣利潤極大化，利用依家西環契仔同黑勢力既糾葛，由佢地自己人打自己人先！先禮後兵亦非常符合我地一貫做法！理想情況係可以keep住養兵!!

總括黎講，727前鋪天蓋地宣揚抗爭者宣言，727當日元朗抗爭者可以和理非，但都要帶齊gear以防衝突、做好行動升級準備。

「人人一把口一百種真相, 誰說得漂亮」— 六月飛霜

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

自推 光復香港 時代革命

點解我既post都要沉底！！ 屌咩
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

我條橋唔掂，咪入黎講點解唔掂，唔阻大家好多時間，但都比我知有人睇過，我為香港諗既做既都值得

文宣係必須 比我地大條道理入去示威 同埋聚人

勇武方面 個人認為入元朗 至少人手一把長遮作自衛用途
人地打到埋黎咁就一定還拖啦 而主唔主動攻擊 就現場決定

光復香港

重點係個抗爭者宣言，當日打唔打現場會判斷，但我地既宣言效果：建立抗爭者唔係亂黎既形象，我地要成功我地所謂既革命，就要比市民知道佢地有我地既支持，拎到民意、為革命行出多一步又簡單易做。發表宣言後，仲可以令到元朗黑勢力有退落黎既空間（之後點處理佢地，我地贏左再算）

兄弟爬山！！！！

727無黑勢力搞事既機率好低，但如果真係變到和理非，亦都符合以往我地既做法，亦解決到偏向中環既兄弟擔心既事（義士流失），之後既日子出其他地方抗爭，再有黑勢力出黎搞事，我地絕對唔會容忍

各自努力